[HKUST] 住粉嶺想買Hall

加2500收hall4 double 😢
價錢及Triple可議。
有無巴絲打可以放比小弟!
hall1 都得!
Please tele: @woody124

+3000

Hall 2 male triple